Tvb真係當正自己官媒咁款

連全民檢測都要整個節目刷鞋
咁叻唔叫國安法加條例禁止抵制廣告商？
做左condom仔都唔知😂👍

你點知唔係收錢做

唔靠港共補貼死得啦
股價日日尋底

政府job唔可以收錢架

依家唔止新聞
其他節目都勁落毒

TVB接大把政府投標，中親標起碼收過百萬，你去政府網睇到。

TVB?
狗屎黎炸

好少睇

OK 但最後無綫真係比人抵制到死果陣可以肯定政府唔會保佢
佢睇亞視就知 落盡力刷既下場

佢tvb 狗嚟

我有睇viutv

下，根本已經係官媒

正確

因為港共搵到無綫幫手做宣傳機器，而且亞視長期收視低迷，救都廢事救。
而家無綫唔同，coverage高，無綫就算蝕大錢都要救。慶回歸節目一向RTHK做，今年轉咗比無綫做。無綫又可以R中資公司同紅色機構贊助。
搞無綫成效唔係太成功，就向公信力高過無綫嘅cable同now落手，所以呢幾個月兩個台新聞部有晒人事變動，空降晒CCTVB／ATV嘅高層入嚟。

到時你點算？

去viu